{"translation-revision-date":"2024-04-12 07:52:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Uncategorized":["Genel"],"Be careful!":["Dikkatli olun!"],"Deleting this block could break patterns on your site that have content linked to it. Are you sure you want to delete it?":["Bu blo\u011fun silinmesi, sitedeki i\u00e7eri\u011fe ba\u011fl\u0131 olan modelleri bozabilir. Silmek istedi\u011finize emin misiniz?","Bu bloklar\u0131n silinmesi, sitedeki i\u00e7eri\u011fe ba\u011fl\u0131 olan modelleri bozabilir. Silmek istedi\u011finize emin misiniz?"],"Deleting this block will stop your post or page content from displaying on this template. It is not recommended.":["Bu blo\u011fun silinmesi, bu \u015fablonda yaz\u0131 ya da sayfa i\u00e7eri\u011finin g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesini durdurur. \u00d6nerilmez.","Bu bloklar\u0131n silinmesi, bu \u015fablonda yaz\u0131 ya da sayfa i\u00e7eri\u011finin g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesini durdurur. \u00d6nerilmez."],"%s.":["%s."],"%s styles.":["%s stilleri."],"%s settings.":["%s ayarlar\u0131."],"%s element.":["%s bile\u015fen.","%s bile\u015fen."],"%s block.":["%s blok.","%s blok."],"Disable expand on click":["T\u0131kland\u0131\u011f\u0131nda geni\u015fletmeyi kapat"],"Scales the image with a lightbox effect":["G\u00f6rseli Lightbox etkisiyle \u00f6l\u00e7eklendirir"],"Scale the image with a lightbox effect.":["G\u00f6rseli Lightbox etkisiyle \u00f6l\u00e7eklendirir."],"Link CSS class":["Ba\u011flant\u0131 CSS s\u0131n\u0131f\u0131"],"Link to attachment page":["Ek dosya sayfas\u0131na ba\u011flant\u0131"],"Link to image file":["G\u00f6rsel dosyas\u0131na ba\u011flant\u0131"],"screen sizes\u0004All":["T\u00fcm\u00fc"],"block toolbar button label\u0004Connected":["Ba\u011fl\u0131"],"Locked":["Kilitli"],"Multiple blocks selected":["Birka\u00e7 blok se\u00e7ilmi\u015f"],"No transforms.":["Herhangi bir d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm yok."],"Select parent block: %s":["\u00dcst blo\u011fu se\u00e7in: %s"],"patterns\u0004Not synced":["E\u015fitlenmemi\u015f"],"patterns\u0004Synced":["E\u015fitlenmi\u015f"],"Manage the inclusion of blocks added automatically by plugins.":["Eklentiler taraf\u0131ndan otomatik olarak eklenen bloklar\u0131n kat\u0131lmas\u0131n\u0131 y\u00f6netin."],"Border & Shadow":["Kenarl\u0131k ve g\u00f6lge"],"Drop shadows":["Alt g\u00f6lgeler"],"Drop shadow":["Alt g\u00f6lge"],"Repeat":["Yinele"],"Contain":["Kapsa"],"Copy link%s":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kopyala%s"],"Link copied to clipboard.":["Ba\u011flant\u0131 panoya kopyaland\u0131."],"patterns\u0004All":["T\u00fcm\u00fc"],"Expand on click":["T\u0131kland\u0131\u011f\u0131nda geni\u015flet"],"Image settings\u0004Settings":["Ayarlar"],"Ungroup":["Grubu \u00e7\u00f6z"],"Block name":["Blok ad\u0131"],"Enter a custom name for this block.":["Bu blok i\u00e7in bir \u00f6zel ad yaz\u0131n."],"Block name changed to: \"%s\".":["Blok ad\u0131 \"%s\" olarak de\u011fi\u015ftirildi."],"Block name reset to: \"%s\".":["Blok ad\u0131 \"%s\" olarak s\u0131f\u0131rland\u0131."],"Text orientation":["Metin do\u011frultusu"],"Drop to upload":["Y\u00fcklemek i\u00e7in buraya b\u0131rak\u0131n"],"Reset ":["S\u0131f\u0131rla "],"Background image":["Arka plan g\u00f6rseli"],"Only images can be used as a background image.":["Arka plan g\u00f6rseli olarak yaln\u0131zca g\u00f6rseller kullan\u0131labilir."],"Selected image: %s":["Se\u00e7ilmi\u015f g\u00f6rsel: %s"],"No results found":["Sonu\u00e7 bulunamad\u0131"],"%d category button displayed.":["%d kategori d\u00fc\u011fmesi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi.","%d kategori d\u00fc\u011fmesi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi."],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/wordpress.org\/patterns\/"],"Patterns are available from the <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, bundled in the active theme, or created by users on this site. Only patterns created on this site can be synced.":["Modeller, <Link>WordPress.org Model Dizini<\/Link> \u00fczerinden al\u0131nabilir, etkin teman\u0131n i\u00e7inde olabilir veya bu sitedeki kullan\u0131c\u0131lar taraf\u0131ndan olu\u015fturulabilir. Yaln\u0131zca bu sitede olu\u015fturulan modeller e\u015fitlenebilir."],"Theme & Plugins":["Tema ve eklentiler"],"Pattern Directory":["Model dizini"],"%d pattern found":["%d model bulundu","%d model bulundu"],"Select text across multiple blocks.":["Birden fazla bloktan metin se\u00e7in."],"Last page":["Son sayfa"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s \/ %2$s"],"First page":["\u0130lk sayfa"],"Image is contained without distortion.":["G\u00f6rsel bozulma olmadan s\u0131n\u0131rland\u0131r\u0131ld\u0131."],"Image covers the space evenly.":["G\u00f6rsel alan\u0131 e\u015fit \u015fekilde kaplar."],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Tam boyut"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Orta"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["K\u00fc\u00e7\u00fck g\u00f6rsel"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["\u0130\u00e7erik \u00e7ok b\u00fcy\u00fckse alana s\u0131\u011fmas\u0131 i\u00e7in k\u00fc\u00e7\u00fclt\u00fcn. \u00c7ok k\u00fc\u00e7\u00fck olan i\u00e7eri\u011fe dolgu eklenir."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["A\u015fa\u011f\u0131 \u00f6l\u00e7ekle"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["\u0130\u00e7erik boyutu ayarlanmas\u0131n. \u00c7ok b\u00fcy\u00fck olan i\u00e7erik k\u0131rp\u0131l\u0131r ve \u00e7ok k\u00fc\u00e7\u00fck olan i\u00e7eri\u011fe dolgu uygulan\u0131r."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Hi\u00e7 birisi"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["S\u0131\u011fmayan \u015feyleri k\u0131rparak bo\u015flu\u011fu doldurur."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Kapla"],"Fit the content to the space without clipping.":["\u0130\u00e7eri\u011fi k\u0131rpmadan alana s\u0131\u011fd\u0131r\u0131r."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Kapsa"],"Fill the space by stretching the content.":["\u0130\u00e7eri\u011fi esneterek bo\u015flu\u011fu doldurur."],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Doldur"],"Aspect ratio":["En\/boy oran\u0131"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["\u00d6zel"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":["Uzun - 9:16"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":["Geni\u015f - 16:9"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":["Klasik Portre - 2:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":["Klasik - 3:2"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":["Portre - 3:4"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":["Standart - 4:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":["Kare - 1:1"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Orijinal"],"%d word selected.":["%d s\u00f6zc\u00fck se\u00e7ilmi\u015f.","%d s\u00f6zc\u00fck se\u00e7ilmi\u015f."],"%d Block":["%d Blok","%d Blok"],"Suggestions":["\u00d6neriler"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Resolution":["\u00c7\u00f6z\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Example:":["\u00d6rnek:"],"Change level":["D\u00fczeyi de\u011fi\u015ftir"],"Options for %s":["%s i\u00e7in se\u00e7enekler"],"%s (locked)":["%s (kilitli)"],"Position: %1$s":["Konum: %1$s"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["S\u00fczge\u00e7ler"],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":["%s se\u00e7enekleri"],"Text columns":["Metin s\u00fctunlar\u0131"],"Color %s styles":["Renk %s stilleri"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["Blok, ana %s blo\u011funun kayd\u0131r\u0131labilir alan\u0131na sabitlenir."],"Add after":["Sonras\u0131na ekle"],"Add before":["\u00d6ncesine ekle"],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":["Yeniden kullan\u0131labilir bloklara art\u0131k e\u015fitlenmi\u015f modeller deniyor. Bir e\u015fitlenmi\u015f model yeniden kullan\u0131labilir bir blokla tam olarak ayn\u0131 \u015fekilde davran\u0131r."],"My patterns":["Modellerim"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Minimum column width":["En az s\u00fctun geni\u015fli\u011fi"],"Grid":["Izgara"],"Horizontal & vertical":["Dikey ve yatay"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Sabit"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Sabit"],"There is an error with your CSS structure.":["CSS yap\u0131n\u0131zla ilgili bir sorun var."],"Shadow":["G\u00f6lge"],"Text decoration":["Metin bi\u00e7imlendirme"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["%1$s blo\u011funa %2$d konumunda, %3$d. d\u00fczey ile ekle"],"%s block inserted":["%s blo\u011fu eklendi"],"Dismiss hint":["\u0130pucunu kald\u0131r"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["Di\u011fer blok ayarlar\u0131n\u0131 m\u0131 ar\u0131yorsunuz? Stiller sekmesine ta\u015f\u0131nd\u0131lar."],"Format tools":["Bi\u00e7imlendirme ara\u00e7lar\u0131"],"Currently selected position: %s":["\u015eu anda se\u00e7ilmi\u015f konum: %s"],"Position":["Konum"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Blok, sayfa kayd\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda hareket etmez."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Blok, kaymak yerine pencerenin \u00fcst k\u0131sm\u0131na sabitlenir."],"Sticky":["Sabit"],"Paste styles":["Stilleri yap\u0131\u015ft\u0131r"],"Copy styles":["Stilleri kopyala"],"Pasted styles to %d blocks.":["Stiller %d blo\u011fa yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131."],"Pasted styles to %s.":["Stiller %s i\u00e7ine yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Stiller yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lamad\u0131. Blok stilleri kopyalanan i\u00e7erik i\u00e7inde bulunamad\u0131."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Stiller yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lamad\u0131. \u0130lerlemeden \u00f6nce l\u00fctfen taray\u0131c\u0131 i\u00e7in panoya eri\u015fme izinlerini verin."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Stiller yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lamad\u0131. Bu \u00f6zellik yaln\u0131zca destekleyen taray\u0131c\u0131lardaki g\u00fcvenli (https) sitelerde kullan\u0131labilir."],"Media categories":["Ortam kategorileri"],"Media List":["Ortam listesi"],"Image inserted.":["G\u00f6rsel eklendi."],"Image uploaded and inserted.":["G\u00f6rsel y\u00fcklendi ve eklendi."],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["D\u0131\u015f g\u00f6rseller, d\u0131\u015f hizmet sa\u011flay\u0131c\u0131 taraf\u0131ndan uyar\u0131 yap\u0131lmadan kald\u0131r\u0131labilir ve ayr\u0131ca gizlilik mevzuat\u0131yla ilgili yasal uyumluluk sorunlar\u0131 olabilir."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Bu g\u00f6rsel ortam kitapl\u0131\u011f\u0131na y\u00fcklenemez, ancak yine de bir d\u0131\u015f g\u00f6rsel olarak eklenebilir."],"Insert external image":["D\u0131\u015f g\u00f6rsel ekle"],"Report %s":["%s raporu"],"Block pattern categories":["Blok modeli kategorileri"],"Pattern":["Model"],"Go to parent Navigation block":["\u00dcst gezinme blo\u011funa git"],"Stretch items":["\u00d6geleri esnet"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Aradaki bo\u015fluk"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Doldurmak i\u00e7in esnet"],"Fixed":["Sabitlenmi\u015f"],"Fit":["S\u0131\u011fd\u0131r"],"Fit contents.":["\u0130\u00e7eri\u011fi s\u0131\u011fd\u0131r."],"Specify a fixed height.":["Sabit bir y\u00fckseklik belirtin."],"Specify a fixed width.":["Sabit bir geni\u015flik belirtin."],"Stretch to fill available space.":["Kullan\u0131labilecek alan\u0131 doldurmak i\u00e7in esnet."],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["%1$d blo\u011fu %2$d konumundan bir sola ta\u015f\u0131"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["%1$d blo\u011fu %2$d konumundan bir a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Hover":["Vurgu"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Wide size":["Geni\u015f boyut"],"Content size":["\u0130\u00e7erik boyutu"],"Set the width of the main content area.":["Ana i\u00e7erik alan\u0131n\u0131n geni\u015fli\u011fini ayarlay\u0131n."],"Unset":["Ayar\u0131 kald\u0131r"],"Now":["\u015eimdi"],"short date format without the year\u0004M j":["M j"],"Modify":["De\u011fi\u015ftir"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["\u0130\u00e7 i\u00e7e ge\u00e7mi\u015f bloklar bu kapsay\u0131c\u0131n\u0131n geni\u015fli\u011fini doldurur. K\u0131s\u0131tlamak i\u00e7in de\u011fi\u015ftirin."],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["\u0130\u00e7 i\u00e7e ge\u00e7mi\u015f bloklar, tam ve geni\u015f se\u00e7enekleriyle i\u00e7erik geni\u015fli\u011fini kullan\u0131r."],"Inner blocks use content width":["\u0130\u00e7 bloklar i\u00e7erik geni\u015fli\u011fini kullan\u0131r"],"Font":["Yaz\u0131 tipi"],"Apply to all blocks inside":["\u0130\u00e7indeki t\u00fcm bloklara uygulay\u0131n"],"Restrict editing":["D\u00fczenlemeyi k\u0131s\u0131tla"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Bloklar zaten en sa\u011f konumda olduklar\u0131 i\u00e7in daha fazla sa\u011fa hareket ettirilemez"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Bloklar zaten en sol konumda olduklar\u0131 i\u00e7in daha fazla sola ta\u015f\u0131namaz"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["T\u00fcm bloklar se\u00e7ilmi\u015f ve ta\u015f\u0131namazlar"],"Constrained":["K\u0131s\u0131tl\u0131"],"Spacing control":["Aral\u0131k kontrol\u00fc"],"Custom (%s)":["\u00d6zel (%s)"],"You are currently in zoom-out mode.":["\u015eu anda uzakla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f moddas\u0131n\u0131z."],"Select the size of the source image.":["Kaynak g\u00f6rselin boyutunu se\u00e7in."],"Use featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6rseli kullan"],"Delete selection.":["Se\u00e7imi sil."],"Link is empty":["Ba\u011flant\u0131 bo\u015f"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Bir tarih ya da saat <Link>bi\u00e7im dizgesi<\/Link> yaz\u0131n."],"Custom format":["\u00d6zel bi\u00e7im"],"Choose a format":["Bir bi\u00e7im se\u00e7in"],"Enter your own date format":["Kendi tarih bi\u00e7iminizi yaz\u0131n"],"long date format\u0004F j, Y":["F j, Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["M j, Y g:i A"],"medium date format\u0004M j, Y":["M j, Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["n\/j\/Y g:i A"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["n\/j\/Y"],"Default format":["Varsay\u0131lan bi\u00e7im"],"Date format":["Tarih bi\u00e7imi"],"Transform to %s":["%s \u00e7e\u015fidine d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"%s blocks deselected.":["%s blo\u011fun se\u00e7imi kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"%s deselected.":["%s se\u00e7imi kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"Transparent text may be hard for people to read.":["Saydam metinlerin okunmas\u0131 insanlar i\u00e7in zor olabilir."],"verb\u0004Stack":["Y\u0131\u011f\u0131n"],"single horizontal line\u0004Row":["Sat\u0131r"],"Select parent block (%s)":["\u00dcst blo\u011fu se\u00e7in (%s)"],"Lock":["Kilitle"],"Unlock":["Kilidi a\u00e7"],"Prevent removal":["Kald\u0131rmay\u0131 \u00f6nle"],"Disable movement":["Hareketi devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak"],"Lock all":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc kilitle"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Kullan\u0131labilecek t\u00fcm se\u00e7enekleri k\u0131s\u0131tlamak ya da kilitlemek i\u00e7in belirli \u00f6znitelikleri se\u00e7in."],"Lock %s":["%s blo\u011funu kilitle"],"Add default block":["Varsay\u0131lan blok ekle"],"Add pattern":["Model ekle"],"Alignment option\u0004None":["Hi\u00e7biri"],"Vertical alignment":["Dikey hizalama"],"Align items bottom":["\u00d6geleri alta hizala"],"Align items center":["\u00d6geleri ortaya hizala"],"Align items top":["\u00d6geleri \u00fcste hizala"],"font weight\u0004Black":["Siyah"],"font weight\u0004Extra Bold":["\u00c7ok koyu"],"font weight\u0004Bold":["Koyu"],"font weight\u0004Semi Bold":["Yar\u0131 koyu"],"font weight\u0004Medium":["Orta"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["Hafif"],"font weight\u0004Extra Light":["\u00c7ok ince"],"font weight\u0004Thin":["\u0130nce"],"font style\u0004Italic":["Yat\u0131k"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"Set custom size":["\u00d6zel boyut ayarla"],"Use size preset":["Haz\u0131r ayar boyutlar\u0131n\u0131 kullan"],"Rename":["Yenile"],"link color":["Ba\u011flant\u0131 rengi"],"Navigate to the previous view":["\u00d6nceki g\u00f6r\u00fcn\u00fcme d\u00f6n"],"Explore all patterns":["T\u00fcm modelleri ke\u015ffet"],"Block spacing":["Bloklar aras\u0131 bo\u015fluk"],"Letter spacing":["Harf aral\u0131\u011f\u0131"],"Radius":["Yar\u0131\u00e7ap"],"Link radii":["Yar\u0131\u00e7aplar\u0131 ba\u011fla"],"Unlink radii":["Yar\u0131\u00e7aplar\u0131 \u00e7\u00f6z"],"Bottom right":["Sa\u011f alt"],"Bottom left":["Sol alt"],"Top right":["Sa\u011f \u00fcst"],"Top left":["Sol \u00fcst"],"Max %s wide":["En fazla %s geni\u015fli\u011fi"],"Flow":["Ak\u0131\u015f"],"Orientation":["Do\u011frultu"],"Allow to wrap to multiple lines":["Birden \u00e7ok sat\u0131ra kayd\u0131rmaya izin ver"],"Justification":["\u0130ki tarafa yaslama"],"Flex":["Flex"],"Currently selected font appearance: %s":["Ge\u00e7erli se\u00e7ilmi\u015f yaz\u0131 tipi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc: %s"],"Currently selected font style: %s":["Ge\u00e7erli se\u00e7ilmi\u015f yaz\u0131 tipi stili: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Ge\u00e7erli se\u00e7ilmi\u015f yaz\u0131 kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131: %s"],"No selected font appearance":["Se\u00e7ilmi\u015f bir yaz\u0131 tipi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc yok"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["\u00d6zg\u00fcn g\u00f6rselinizi kaybetmeden iki tonlu bir renk efekti olu\u015fturun."],"Displays more block tools":["Daha fazla blok arac\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["\u00d6zel"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["\u00d6zel"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Varsay\u0131lan"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"No preview available.":["\u00d6n izleme g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenemiyor."],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Ara\u00e7lar, bloklar\u0131 se\u00e7mek, gezinmek ve d\u00fczenlemek i\u00e7in farkl\u0131 etkile\u015fimler sunar. Escape ve Enter tu\u015flar\u0131na basarak se\u00e7mek ve d\u00fczenlemek aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yapabilirsiniz."],"Space between items":["\u00d6geler aras\u0131ndaki bo\u015fluk"],"Justify items right":["\u00d6geleri sa\u011fa hizala"],"Justify items center":["\u00d6geleri ortala"],"Justify items left":["\u00d6geleri sola hizala"],"Carousel view":["D\u00f6nme dolap g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Next pattern":["Sonraki model"],"Previous pattern":["\u00d6nceki model"],"Choose":["Se\u00e7in"],"Patterns list":["Model listesi"],"Type \/ to choose a block":["Bir blok se\u00e7mek i\u00e7in \/ yaz\u0131n"],"Search for blocks and patterns":["Bloklar\u0131 ve modelleri ara"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Bloklar aras\u0131nda gezinmek i\u00e7in sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Orta veya geni\u015f s\u00fctunlara atanan t\u00fcm bile\u015fenlerin geni\u015fli\u011fini \u00f6zelle\u015ftirin."],"Wide":["Geni\u015f"],"Layout":["Yerle\u015fim"],"Apply duotone filter":["\u00c7ift ton s\u00fczgecini uygula"],"Duotone":["\u00c7ift ton"],"Margin":["Kenar bo\u015flu\u011fu"],"Vertical":["Dikey"],"Horizontal":["Yatay"],"Change items justification":["\u00d6gelerin hizalamas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Editor canvas":["D\u00fczenleyici tuvali"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Alta hizala"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Ortaya hizala"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["\u00dcste hizala"],"Transform to variation":["\u00c7e\u015fit d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fc"],"More":["Daha fazlas\u0131"],"Drag":["S\u00fcr\u00fckle"],"Block patterns":["Blok modelleri"],"Toggle full height":["Tam y\u00fcksekli\u011fi a\u00e7\/kapat"],"Font style":["Yaz\u0131 stili"],"Font weight":["Font geni\u015fli\u011fi"],"Letter case":["Harf durumu"],"Capitalize":["\u0130lk harf b\u00fcy\u00fck"],"Lowercase":["T\u00fcm\u00fc k\u00fc\u00e7\u00fck harf"],"Uppercase":["T\u00fcm\u00fc b\u00fcy\u00fck harf"],"Decoration":["S\u00fcsleme"],"Add an anchor":["\u00c7apa ekle"],"Captions":["Ba\u015fl\u0131klar"],"Appearance":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Olu\u015ftur: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["Model ara"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["\"%s\" blok modeli eklendi."],"Rotate":["D\u00f6nd\u00fcr"],"Zoom":["Yak\u0131nla\u015ft\u0131r"],"Could not edit image. %s":["G\u00f6rsel d\u00fczenlenemiyor. %s"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"Portrait":["Dikey"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"Landscape":["Yatay"],"Aspect Ratio":["En\/boy oran\u0131"],"Move the selected block(s) down.":["Se\u00e7ilmi\u015f bloklar\u0131 a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131."],"Move the selected block(s) up.":["Se\u00e7ilmi\u015f bloklar\u0131 yukar\u0131 ta\u015f\u0131."],"Current media URL:":["Ge\u00e7erli ortam adresi:"],"Creating":["Olu\u015fturuluyor"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Olu\u015fturma s\u0131ras\u0131nda bilinmeyen bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131. L\u00fctfen yeniden deneyin."],"Image size presets":["G\u00f6rsel boyutu haz\u0131r ayarlar\u0131"],"Block variations":["Blok \u00e7e\u015fitleri"],"Block navigation structure":["Blok gezinme yap\u0131s\u0131"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["%1$d\/%2$d blo\u011fu, %3$d. d\u00fczey"],"Move to":["Ta\u015f\u0131"],"Moved %d block to clipboard.":["%d blok panoya ta\u015f\u0131nd\u0131.","%d blok panoya ta\u015f\u0131nd\u0131."],"Copied %d block to clipboard.":["%d blok panoya kopyaland\u0131.","%d blok panoya kopyaland\u0131."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" panoya ta\u015f\u0131nd\u0131."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" panoya kopyaland\u0131."],"Browse all":["Hepsine g\u00f6zat"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["T\u00fcm\u00fcne g\u00f6z at. Bu i\u015flem d\u00fczenleyici ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funda ana ekleyici panosunu a\u00e7ar."],"A tip for using the block editor":["Blok d\u00fczenleyiciyi kullanmak i\u00e7in bir ipucu"],"Patterns":["Modeller"],"%d block added.":["%d blok eklendi.","%d blok eklendi."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Yeni bir blok konumu se\u00e7mek i\u00e7in sekme tu\u015funu ve ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n. Sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131 ile yerle\u015ftirme d\u00fczeyleri aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yapabilirsiniz. Konumu belirledikten sonra Enter ya da bo\u015fluk tu\u015fu ile blo\u011fu ta\u015f\u0131y\u0131n."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["\u015eu an gezinme modundas\u0131n\u0131z. Bloklar aras\u0131nda sekme tu\u015fu ve ok tu\u015flar\u0131 ile dola\u015f\u0131n. Sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131 ile i\u00e7 i\u00e7e d\u00fczeyler aras\u0131nda gezinin. Gezinme modundan \u00e7\u0131kmak ve se\u00e7ilmi\u015f blo\u011fu d\u00fczenlemek i\u00e7in Enter tu\u015funa bas\u0131n."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundaki blok simgesine basarak bir blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirin."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Ortam bloklar\u0131n\u0131 otomatik olarak eklemek i\u00e7in dosyalar\u0131 d\u00fczenleyiciye s\u00fcr\u00fckleyin."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Bir sat\u0131r\u0131n ba\u015f\u0131nda <kbd>silme<\/kbd> tu\u015funa basarak bir listeyi geriye \u00e7ekin."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Sat\u0131r\u0131n ba\u015f\u0131nda <kbd>bo\u015fluk<\/kbd> tu\u015funa basarak listeye girinti uygulay\u0131n."],"Open Colors Selector":["Renk se\u00e7iciyi a\u00e7"],"Change matrix alignment":["Matris hizalamas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Spacing":["Aral\u0131k"],"Padding":["Dolgu"],"Typography":["Yaz\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Line height":["Sat\u0131r y\u00fcksekli\u011fi"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin ba\u015f\u0131nda ve sola ta\u015f\u0131namaz"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin ba\u015f\u0131nda ve yukar\u0131 ta\u015f\u0131namaz"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin sonunda ve sola ta\u015f\u0131namaz"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin sonunda ve a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131namaz"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumunun sa\u011f\u0131na ta\u015f\u0131"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumunun soluna ta\u015f\u0131"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["T\u00fcm ekran boyutlar\u0131 i\u00e7in ayn\u0131 de\u011feri kullanmak ya da ekran boyutu ba\u015f\u0131na benzersiz bir de\u011fer kullanmak aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yap\u0131n."],"Use the same %s on all screensizes.":["T\u00fcm ekran boyutlar\u0131nda ayn\u0131 %s de\u011ferini kullan\u0131n."],"Large screens":["B\u00fcy\u00fck ekranlar"],"Medium screens":["Orta boy ekranlar"],"Small screens":["K\u00fc\u00e7\u00fck ekranlar"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["%2$s g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc i\u00e7in %1$s \u00f6zelli\u011fini denetler."],"Open Media Library":["Ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7"],"The media file has been replaced":["Ortam dosyas\u0131 de\u011fi\u015ftirildi"],"Currently selected":["\u015eu anda se\u00e7ilmi\u015f"],"Search or type url":["Aray\u0131n ya da site adresini yaz\u0131n"],"Press ENTER to add this link":["Bu ba\u011flant\u0131y\u0131 eklemek i\u00e7in ENTER tu\u015funa bas\u0131n"],"Currently selected link settings":["\u015eu anda se\u00e7ilmi\u015f ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"Select a variation to start with.":["Ba\u015flamak i\u00e7in bir \u00e7e\u015fit se\u00e7in."],"Choose variation":["Varyasyon se\u00e7in"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Blok ekle"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["%s ekle"],"%s block added":["%s blo\u011fu eklendi"],"Multiple selected blocks":["\u00c7oklu se\u00e7ilen bloklar"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["\u015eu anda d\u00fczenleme modundas\u0131n\u0131z. Gezinme moduna d\u00f6nmek i\u00e7in Escape tu\u015funa bas\u0131n."],"Midnight":["Gece yar\u0131s\u0131"],"Electric grass":["Elektrikli \u00e7im"],"Pale ocean":["Soluk okyanus"],"Luminous dusk":["Ayd\u0131nl\u0131k alacakaranl\u0131k"],"Blush bordeaux":["K\u0131z\u0131la \u00e7alan bordo"],"Blush light purple":["K\u0131z\u0131la \u00e7alan a\u00e7\u0131k mor"],"Cool to warm spectrum":["S\u0131caktan so\u011fu\u011fa spektrum"],"Very light gray to cyan bluish gray":["\u00c7ok a\u00e7\u0131k griden mavimsi griye"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Parlak canl\u0131 turuncudan canl\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131ya"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Parlak canl\u0131 kehribardan parlak canl\u0131 turuncuya"],"Light green cyan to vivid green cyan":["A\u00e7\u0131k ye\u015filimsi maviden canl\u0131 ye\u015filimsi maviye"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Canl\u0131 mavimsi ye\u015filden canl\u0131 mora"],"Block breadcrumb":["Blok sayfa yolu"],"Gradient":["De\u011fi\u015fim"],"Solid":["D\u00fcz"],"Grid view":["Izgara g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"List view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Move right":["Sa\u011fa ta\u015f\u0131"],"Move left":["Sola ta\u015f\u0131"],"Fill":["Doldur"],"Link rel":["Ba\u011flant\u0131 rel de\u011feri"],"Border radius":["Kenar yuvarlakl\u0131\u011f\u0131"],"Open in new tab":["Yeni sekmede a\u00e7"],"Group":["Grup"],"Separate multiple classes with spaces.":["Birden \u00e7ok s\u0131n\u0131f\u0131 bo\u015fluk ile ay\u0131rarak yaz\u0131n."],"Learn more about anchors":["\u00c7apalar hakk\u0131nda ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi al\u0131n"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["\"\u00c7apa\" olarak adland\u0131r\u0131lan, yaln\u0131zca bu blok i\u00e7in benzersiz bir adres olu\u015fturmak \u00fczere aralar\u0131nda bo\u015fluk olmayan bir ya da iki s\u00f6zc\u00fck yaz\u0131n. Ard\u0131ndan, do\u011frudan sayfan\u0131z\u0131n bu b\u00f6l\u00fcm\u00fcne ba\u011flayabilirsiniz."],"Default Style":["Varsay\u0131lan stil"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir video dosyas\u0131n\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan se\u00e7in ya da adresiyle ekleyin."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir g\u00f6rsel dosyas\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan se\u00e7in ya da adresiyle ekleyin."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir ses dosyas\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan se\u00e7in ya da adresiyle ekleyin."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Bir ortam dosyas\u0131 y\u00fckleyin ya da ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan se\u00e7in."],"Skip":["Ge\u00e7"],"This color combination may be hard for people to read.":["Bu renk kombinasyonunu insanlar\u0131n okumas\u0131 zor olabilir."],"Add a block":["Bir blok ekle"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Yazarken, h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde yeni bloklar eklemek i\u00e7in <kbd>\/<\/kbd> tu\u015funa basabilirsiniz."],"Vivid purple":["Canl\u0131 mor"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Dikey hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Grubu \u00e7\u00f6z"],"verb\u0004Group":["Grup"],"Change block type or style":["Blok t\u00fcr\u00fcn\u00fc ya da stilini de\u011fi\u015ftir"],"block style\u0004Default":["Varsay\u0131lan"],"Attempt Block Recovery":["Blok kurtarmay\u0131 dene"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Bu blo\u011fu d\u00fczenlemek i\u00e7in kar\u015f\u0131ya ortam y\u00fckleme iznine ihtiyac\u0131n\u0131z var."],"Block tools":["Blok ara\u00e7lar\u0131"],"%s block selected.":["%s blok se\u00e7ilmi\u015f.","%s blok se\u00e7ilmi\u015f."],"Align text right":["Metni sa\u011fa hizala"],"Align text center":["Metni ortala"],"Align text left":["Metni sola hizala"],"Heading":["Ba\u015fl\u0131k"],"Heading %d":["Ba\u015fl\u0131k %d"],"Heading settings":["Ba\u015fl\u0131k ayarlar\u0131"],"Cover":["Man\u015fet"],"Button":["D\u00fc\u011fme"],"Document":["Belge"],"%d block":["%d blok","%d blok"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Se\u00e7ilmi\u015f bloklardan sonra yeni bir blok ekle."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Se\u00e7ilmi\u015f bloklardan \u00f6nce yeni bir blok ekler."],"Remove the selected block(s).":["Se\u00e7ilmi\u015f bloklar\u0131 kald\u0131r\u0131r."],"Duplicate the selected block(s).":["Se\u00e7ilmi\u015f bloklar\u0131 kopyalar."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Yazarken t\u00fcm metni se\u00e7in. T\u00fcm bloklar\u0131 se\u00e7mek i\u00e7in yeniden bas\u0131n."],"Navigate to the nearest toolbar.":["En yak\u0131n ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa gidin."],"Options":["Ayarlar"],"font size name\u0004Huge":["Kocaman"],"font size name\u0004Large":["B\u00fcy\u00fck"],"font size name\u0004Medium":["Orta"],"font size name\u0004Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"Cyan bluish gray":["Cam g\u00f6be\u011fi mavimsi gri"],"Vivid cyan blue":["Canl\u0131 cam g\u00f6be\u011fi mavi"],"Pale cyan blue":["Soluk cam g\u00f6be\u011fi mavi"],"Vivid green cyan":["Canl\u0131 ye\u015fil cam g\u00f6be\u011fi"],"Light green cyan":["A\u00e7\u0131k ye\u015fil cam g\u00f6be\u011fi"],"Luminous vivid amber":["Canl\u0131 parlak amber"],"Luminous vivid orange":["Parlak canl\u0131 turuncu"],"Vivid red":["Canl\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131"],"Pale pink":["A\u00e7\u0131k pembe"],"Additional CSS class(es)":["Ek CSS s\u0131n\u0131flar\u0131"],"HTML anchor":["HTML \u00e7apas\u0131"],"Link settings":["Ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"Skip to the selected block":["Se\u00e7ilmi\u015f blo\u011fa ge\u00e7"],"no title":["ba\u015fl\u0131ks\u0131z"],"Paste or type URL":["Bir adres yaz\u0131n ya da yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n"],"blocks\u0004Most used":["En \u00e7ok kullan\u0131lan"],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Bu renk kombinasyonu insanlar\u0131n okumas\u0131n\u0131 zorla\u015ft\u0131rabilir. Daha a\u00e7\u0131k bir arka plan rengi ve\/veya daha koyu bir %s kullanmay\u0131 deneyin."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Bu renk kombinasyonu insanlar\u0131n okumas\u0131n\u0131 zorla\u015ft\u0131rabilir. Daha koyu bir arka plan rengi ve\/veya daha a\u00e7\u0131k bir %s kullanmay\u0131 deneyin."],"Transform to":["\u015euna d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Change type of %d block":["%d blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir","%d blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir"],"Duplicate":["\u00c7o\u011falt"],"More options":["Daha fazla se\u00e7enek"],"Edit visually":["G\u00f6rsel olarak d\u00fczenle"],"Edit as HTML":["HTML olarak d\u00fczenle"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Bloklar zaten altta olduklar\u0131 i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131namazlar"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Bloklar zaten \u00fcstte olduklar\u0131 i\u00e7in yukar\u0131 ta\u015f\u0131namazlar"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin ba\u015f\u0131nda ve sa\u011fa ta\u015f\u0131namaz"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumuna yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin sonunda ve sa\u011fa ta\u015f\u0131namaz"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumuna a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["%s tek bloktur bu y\u00fczden ta\u015f\u0131namaz"],"Block: %s":["Blok: %s"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Blokta beklenmedik ya da ge\u00e7ersiz bir i\u00e7erik bulunuyor."],"imperative verb\u0004Resolve":["\u00c7\u00f6z\u00fcmle"],"Convert to Blocks":["Bloklara d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Resolve Block":["Blo\u011fu \u00e7\u00f6z\u00fcmle"],"Convert to Classic Block":["Klasik blo\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Bu blokta bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131 ve \u00f6n izlenemiyor."],"No block selected.":["Blok se\u00e7ilmedi."],"After Conversion":["D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmden sonra"],"Convert to HTML":["HTML koduna d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Current":["Ge\u00e7erli"],"Change alignment":["Hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Full width":["Tam geni\u015flik"],"Wide width":["B\u00fcy\u00fck geni\u015flik"],"Change text alignment":["Metin hizalamas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"No results.":["Sonu\u00e7 yok."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d sonu\u00e7 bulundu. Gezinmek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n.","%d sonu\u00e7 bulundu. Gezinmek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Blocks":["Bloklar"],"%s item":["%s \u00f6ge","%s \u00f6ge"],"Additional CSS":["Ek CSS"],"Original":["\u00d6zg\u00fcn"],"Link selected.":["Ba\u011flant\u0131 se\u00e7ildi."],"Paste URL or type to search":["\u0130nternet adresini yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n ya da arama yap\u0131n"],"Minimum height":["En az y\u00fckseklik"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Color":["Renk"],"No image selected":["Herhangi bir g\u00f6rsel se\u00e7ilmemi\u015f"],"List View":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Back":["Geri"],"Auto":["Otomatik"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Replace":["De\u011fi\u015ftir"],"Align left":["Sola yasla"],"Align center":["Ortala"],"Align right":["Sa\u011fa yasla"],"Move up":["Yukar\u0131 \u00e7\u0131kar"],"Move down":["A\u015fa\u011f\u0131 indir"],"Not set":["Belirlenmemi\u015f"],"Insert from URL":["Adresten ekle"],"Video":["Video"],"Audio":["Ses dosyas\u0131"],"Columns":["S\u00fctunlar"],"Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Media Library":["Ortam kitapl\u0131\u011f\u0131"],"Clear":["Temizle"],"Clear selection.":["Se\u00e7imi temizle."],"Colors":["Renkler"],"text color":["metin rengi"],"Mixed":["Kar\u0131\u015f\u0131k"],"Upload":["Y\u00fckle"],"Styles":["Stiller"],"Link":["Ba\u011flant\u0131"],"Square":["Kare"],"User":["Kullan\u0131c\u0131"],"Custom":["\u00d6zel"],"Image":["G\u00f6rsel"],"Previous page":["\u00d6nceki sayfa"],"Next page":["Sonraki sayfa"],"Remove link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r"],"Insert link":["Ba\u011flant\u0131 ekle"],"Source":["Kaynak"],"Background":["Arkaplan"],"Align":["Hizala"],"Type":["T\u00fcr"],"Bottom":["Alt"],"Top":["\u00dcst"],"Dimensions":["Boyutlar"],"Border":["Kenar"],"Copy":["Kopyala"],"Align text":["Metni hizala"],"Strikethrough":["\u00dczeri \u00e7izili"],"Underline":["Alt\u0131 \u00e7izgili"],"Paragraph":["Paragraf"],"Font family":["Yaz\u0131 tipi ailesi"],"Font size":["Yaz\u0131 boyutu"],"Insert":["Ekle"],", ":[", "],"Untitled":["Ba\u015fl\u0131ks\u0131z"],"Text":["Metin"],"Search results for \"%s\"":["\"%s\" i\u00e7in arama sonu\u00e7lar\u0131"],"No results found.":["Herhangi bir sonu\u00e7 bulunamad\u0131."],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Height":["Y\u00fckseklik"],"Settings":["Ayarlar"],"Edit link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczenle"],"Width":["Geni\u015flik"],"White":["Beyaz"],"Black":["Siyah"],"Select":["Se\u00e7"],"Close":["Kapat"],"Search":["Ara"],"Media":["Ortamlar"],"Caption":["Alt yaz\u0131"],"Size":["Boyut"],"Full Size":["Tam boy"],"Medium":["Orta"],"Right":["Sa\u011f"],"Left":["Sol"],"Thumbnail":["K\u00fc\u00e7\u00fck g\u00f6rsel"],"Scale":["\u00d6l\u00e7eklendir"],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Plugins":["Eklentiler"],"Preview":["\u00d6n izleme"],"Submit":["G\u00f6nder"],"Done":["Bitti"],"None":["Hi\u00e7biri"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Save":["Kaydet"],"Delete":["Sil"],"Publish":["Yay\u0131nla"],"Apply":["Uygula"],"Edit":["D\u00fczenle"],"URL":["Adres"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}