{"translation-revision-date":"2024-04-12 07:52:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Sync this pattern across multiple locations.":["Bu modeli birden fazla konumda e\u015fitleyin."],"Blocks from synced patterns that can have overriden content.":["E\u015fitlenmi\u015f modellerin bloklar\u0131nda de\u011fi\u015ftirilmi\u015f i\u00e7erikler bulunabilir."],"Pre-publish checks enabled.":["Yay\u0131nlama \u00f6ncesi kontrol listesi a\u00e7\u0131k."],"Pre-publish checks disabled.":["Yay\u0131nlama \u00f6ncesi kontrol listesi kapal\u0131."],"Top toolbar on.":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu a\u00e7\u0131k."],"Top toolbar off.":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu kapal\u0131."],"List View on.":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc a\u00e7\u0131k."],"List View off.":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc kapal\u0131."],"Close List View":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc kapat"],"Fullscreen on.":["Tam ekran a\u00e7\u0131k."],"Fullscreen off.":["Tam ekran kapal\u0131."],"Spotlight on.":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131k."],"Spotlight off.":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 kapal\u0131."],"Toggle spotlight":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\/kapat"],"Enter Distraction Free ":["Odaklanma modunu a\u00e7 "],"Exit Distraction Free":["Odaklanma modunu kapat"],"Show and hide the admin user interface":["Y\u00f6netici aray\u00fcz\u00fcn\u00fc g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle\/gizle"],"header landmark area\u0004Header":["\u00dcst bilgi"],"Option that makes an individual pattern synchronized\u0004Synced":["E\u015fitlenmi\u015f"],"Open code editor":["Kod d\u00fczenleyicisini a\u00e7"],"Preview in a new tab":["Yeni bir sekmede \u00f6n izle"],"Disable pre-publish checks":["Yay\u0131nlama \u00f6ncesi kontrol listesini kapat"],"Breadcrumbs visible.":["Sayfa yollar\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"Breadcrumbs hidden.":["Sayfa yollar\u0131 gizli."],"Show block breadcrumbs":["Blok sayfa yollar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Hide block breadcrumbs":["Blok sayfa yollar\u0131n\u0131 gizle"],"Editor preferences":["D\u00fczenleyici ayarlar\u0131"],"You can enable the visual editor in your profile settings.":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyiciyi profil ayarlar\u0131n\u0131zda etkinle\u015ftirebilirsiniz."],"Distraction free on.":["Odaklanma modu a\u00e7\u0131k."],"Distraction free off.":["Odaklanma modu kapal\u0131."],"Enter fullscreen":["Tam ekrana ge\u00e7"],"My pattern":["Modelim"],"Create pattern":["Model olu\u015ftur"],"Toggle top toolbar":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funu a\u00e7\/kapat"],"Toggle block inspector":["Blok denet\u00e7isini a\u00e7\/kapat"],"Toggle settings sidebar":["Ayarlar kenar \u00e7ubu\u011funu a\u00e7\/kapat"],"Hide & Reload Page":["Sayfay\u0131 Gizle & Yeniden Y\u00fckle"],"Show & Reload Page":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle ve sayfay\u0131 yenile"],"Manage patterns":["Modelleri y\u00f6net"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Hide block tools":["Blok ara\u00e7lar\u0131n\u0131 gizle"],"Show block tools":["Blok ara\u00e7lar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Distraction free mode deactivated":["Odaklanma modu etkisizle\u015ftirildi"],"Distraction free mode activated":["Odaklanma modu etkinle\u015ftirildi"],"Write with calmness":["Sakinlikle yaz\u0131n"],"Document Overview":["Belge \u00f6zeti"],"Distraction free":["Odaklanma modu"],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Ge\u00e7erli paragraf\u0131 ya da ba\u015fl\u0131\u011f\u0131, 1. ile 6. d\u00fczey aras\u0131nda bir ba\u015fl\u0131\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcn."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Ge\u00e7erli ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 bir paragrafa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Transform paragraph to heading.":["Paragraf\u0131 ba\u015fl\u0131\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Transform heading to paragraph.":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 paragrafa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Toggle distraction free mode.":["Odaklanma modunu a\u00e7\/kapat."],"Summary":["\u00d6zet"],"Select visibility: %s":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc se\u00e7in: %s"],"Copy all blocks":["T\u00fcm bloklar\u0131 kopyala"],"Make the selected text inline code.":["Se\u00e7ilmi\u015f metni sat\u0131r i\u00e7i koda d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcr."],"Strikethrough the selected text.":["Se\u00e7ilmi\u015f metnin \u00fczerini \u00e7izer."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["\"%s\" eklentisinde bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131ndan g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenemiyor."],"Insert a link to a post or page.":["Bir yaz\u0131 ya da sayfaya ba\u011flant\u0131 ekle."],"Choose a pattern":["Bir model se\u00e7in"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["\u015eablonlar site yerle\u015fimini belirlemeye yard\u0131mc\u0131 olur. Bu d\u00fczenleyicideki bloklar\u0131 ve modelleri kullanarak yaz\u0131lar\u0131n\u0131z ve sayfalar\u0131n\u0131z\u0131 t\u00fcm y\u00f6nleri ile \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz."],"noun\u0004Document":["Belge"],"Review settings, such as visibility and tags.":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck ve etiketler gibi ayarlar\u0131 g\u00f6zden ge\u00e7irin."],"Publishing":["Yay\u0131nlan\u0131yor"],"Open List View":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc a\u00e7"],"Welcome to the template editor":["Tema d\u00fczenleyiciye ho\u015f geldiniz"],"Block Library":["Blok kitapl\u0131\u011f\u0131"],"Use theme styles":["Tema stilleri kullan\u0131ls\u0131n"],"Make the editor look like your theme.":["D\u00fczenleyicinin teman\u0131z gibi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesini sa\u011flay\u0131n."],"Preferences":["Ayarlar"],"Open save panel":["Kaydetme panosunu a\u00e7"],"Open document settings":["Belge ayarlar\u0131n\u0131 a\u00e7"],"Open block settings":["Blok ayarlar\u0131n\u0131 a\u00e7"],"Here's a detailed guide.":["\u0130\u015fte ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bir rehber."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Blok d\u00fczenleyicide yeni misiniz? Kullan\u0131m\u0131 hakk\u0131nda ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi almak ister misiniz? "],"Learn how to use the block editor":["Blok d\u00fczenleyiciyi nas\u0131l kullanaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenin"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Kullanabilece\u011finiz t\u00fcm bloklar, blok kitapl\u0131\u011f\u0131nda bulunur. <InserterIconImage \/> simgesini g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz her yerde bulabilirsiniz."],"Get to know the block library":["Blok kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131 tan\u0131y\u0131n"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Her blok, renk, geni\u015flik ve hizalama gibi \u015feyleri de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in kendi kontrol k\u00fcmesiyle gelir. Bunlar, bir blok se\u00e7ti\u011finizde otomatik olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir ve gizlenir."],"Make each block your own":["Her blo\u011fu kendiniz yap\u0131n"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["WordPress d\u00fczenleyicisinde, her paragraf, g\u00f6rsel veya video ayr\u0131 bir i\u00e7erik \"blo\u011fu\" olarak sunulur."],"Get started":["Haydi ba\u015flayal\u0131m"],"Welcome to the block editor":["Blok d\u00fczenleyiciye ho\u015f geldiniz"],"inserter":["ekleyici"],"Welcome Guide":["Kar\u015f\u0131lama rehberi"],"Keyboard shortcuts":["Klavye k\u0131sayollar\u0131"],"Editor footer":["D\u00fczenleyici alt bilgisi"],"All content copied.":["T\u00fcm i\u00e7erik kopyaland\u0131."],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Bu de\u011fi\u015fikli\u011fin uygulanmas\u0131 i\u00e7in sayfan\u0131n yeniden y\u00fcklemesi gerekiyor. Yeniden y\u00fcklemeden \u00f6nce i\u00e7eri\u011finizi kaydetti\u011finizden emin olun."],"Display these keyboard shortcuts.":["Bu klavye k\u0131sayollar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Fullscreen mode deactivated":["Tam ekran modu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Fullscreen mode activated":["Tam ekran modu etkinle\u015ftirildi"],"Spotlight mode deactivated":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 kapat\u0131ld\u0131"],"Spotlight mode activated":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131ld\u0131"],"Top toolbar deactivated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Top toolbar activated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu etkinle\u015ftirildi"],"Top toolbar":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu"],"Custom fields":["\u00d6zel alanlar"],"Create":["Olu\u015ftur"],"Code editor selected":["Kod d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"Visual editor selected":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"This block can only be used once.":["Bu blok yaln\u0131zca bir kez kullan\u0131labilir."],"Transform into:":["D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr:"],"Find original":["\u00d6zg\u00fcn\u00fc bul"],"Exit code editor":["Kod d\u00fczenleyiciden \u00e7\u0131k"],"Editing code":["Kod d\u00fczenleme"],"Editor settings":["D\u00fczenleyici ayarlar\u0131"],"Close Settings":["Ayarlar\u0131 kapat"],"Visibility":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"Pin to toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa tuttur"],"Unpin from toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundan kald\u0131r"],"Close plugin":["Eklentiyi kapat"],"Enable pre-publish checks":["Yay\u0131nlama \u00f6ncesi kontrol listesini a\u00e7"],"Open publish panel":["Yay\u0131nlama panosunu a\u00e7"],"Editor content":["D\u00fczenleyici i\u00e7eri\u011fi"],"Editor publish":["D\u00fczenleyici yay\u0131nla"],"Remove a link.":["Bir ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Convert the selected text into a link.":["Se\u00e7ilmi\u015f metni ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Underline the selected text.":["Se\u00e7ilmi\u015f metnin alt\u0131n\u0131 \u00e7izer."],"Make the selected text italic.":["Se\u00e7ilmi\u015f metni yat\u0131k yapar."],"Make the selected text bold.":["Se\u00e7ilmi\u015f metni koyu yapar."],"Text formatting":["Metin bi\u00e7imlendirme"],"Forward-slash":["B\u00f6lme karakteri"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Yeni paragraf ekledikten sonra blok t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirin."],"Block shortcuts":["Blok k\u0131sayollar\u0131"],"Selection shortcuts":["Se\u00e7im k\u0131sayollar\u0131"],"Switch between visual editor and code editor.":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici ve kod d\u00fczenleyici aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yapar."],"Navigate to the previous part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir \u00f6nceki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Navigate to the next part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir sonraki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Ayarlar kenar \u00e7ubu\u011funu g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler ya da gizler."],"Global shortcuts":["Genel k\u0131sayollar"],"Fullscreen mode":["Tam ekran modu"],"Focus on one block at a time":["Her seferinde bir blo\u011fa odaklan\u0131n"],"Spotlight mode":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu"],"Access all block and document tools in a single place":["T\u00fcm blok ve belge ara\u00e7lar\u0131na tek bir yerden eri\u015fin"],"noun\u0004View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme"],"Options":["Ayarlar"],"Editor":["D\u00fczenleyici"],"Code editor":["Kod d\u00fczenleyici"],"Visual editor":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici"],"Editor top bar":["D\u00fczenleyici \u00fcst \u00e7ubu\u011fu"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Site Icon":["Site simgesi"],"Back":["Geri"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Footer":["Alt bilgi"],"Block":["Blok"],"Remove":["Kald\u0131r"],"Exit fullscreen":["Tam ekran modundan \u00e7\u0131k"],"Toggle fullscreen mode.":["Tam ekran modunu a\u00e7\/kapat."],"Settings":["Ayarlar"],"Help":["Yard\u0131m"],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Close":["Kapat"],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"Plugins":["Eklentiler"],"Name":["Ad"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Publish":["Yay\u0131nla"],"Undo":["Geri al"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}