{"translation-revision-date":"2024-04-12 07:52:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Uncategorized":["Genel"],"Manage block visibility":["Blok g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc se\u00e7in"],"Adds a category with the most frequently used blocks in the inserter.":["Ekleyiciye s\u0131k kullan\u0131lan bloklar i\u00e7in bir kategori ekler."],"Inserter":["Ekleyici"],"Show text instead of icons on buttons across the interface.":["Aray\u00fczde d\u00fc\u011fmeler \u00fczerinde simgeler yerine metin g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Keeps the text cursor within the block boundaries, aiding users with screen readers by preventing unintentional cursor movement outside the block.":["Metin imlecini blok s\u0131n\u0131rlar\u0131 i\u00e7inde tutar ve istemsiz imle\u00e7 hareketini blok d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131kararak ekran okuyucularda kullan\u0131c\u0131lara yard\u0131mc\u0131 olur."],"Optimize the editing experience for enhanced control.":["Geli\u015fmi\u015f kontrol i\u00e7in d\u00fczenleme deneyimini iyile\u015ftirin."],"Accessibility":["Eri\u015filebilirlik"],"Access all block and document tools in a single place.":["T\u00fcm blok ve belge ara\u00e7lar\u0131na tek bir yerden eri\u015fin."],"Customize the editor interface to suit your needs.":["D\u00fczenleyici aray\u00fcz\u00fcn\u00fc gereksinimlerinize g\u00f6re \u00f6zelle\u015ftirin."],"Select what settings are shown in the document panel.":["Belge panosunda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek ayarlar\u0131 se\u00e7in."],"Allow right-click contextual menus":["Sa\u011f t\u0131k men\u00fcleri kullan\u0131labilsin"],"Allows contextual list view menus via right-click, overriding browser defaults.":["Sa\u011f t\u0131k ile ilgili liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc men\u00fclerini a\u00e7ar. Taray\u0131c\u0131 varsay\u0131lanlar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirir."],"Display the block hierarchy trail at the bottom of the editor.":["D\u00fczenleyicinin alt\u0131nda blok ba\u011flant\u0131 haritas\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Interface":["Aray\u00fcz"],"Are you sure you want to move this post to the trash?":["Bu yaz\u0131y\u0131 \u00e7\u00f6pe atmak istedi\u011finize emin misiniz?"],"Upload external images to the Media Library. Images from different domains may load slowly, display incorrectly, or be removed unexpectedly.":["Farkl\u0131 etki alanlar\u0131ndan gelen g\u00f6rseller her zaman do\u011fru g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmeyebilir, ziyaret\u00e7iler i\u00e7in yava\u015f y\u00fcklenebilir veya beklenmedik \u015fekilde kald\u0131r\u0131labilir."],"Create new template":["Yeni \u015fablon olu\u015ftur"],"There is <strong>%d site change<\/strong> waiting to be saved.":["Kaydedilmeyi bekleyen <strong>%d site de\u011fi\u015fikli\u011fi<\/strong> var.","Kaydedilmeyi bekleyen <strong>%d site de\u011fi\u015fikli\u011fi<\/strong> var."],"The following has been modified.":["\u015eunlar de\u011fi\u015ftirildi."],"Revisions (%s)":["S\u00fcr\u00fcmler (%s)"],"Text that indicates that the pattern is synchronized\u0004Synced":["E\u015fitlenmi\u015f"],"Text that indicates that the pattern is not synchronized\u0004Not synced":["E\u015fitlenmemi\u015f"],"block bindings source\u0004Post Meta":["Yaz\u0131 \u00fcst verileri"],"block bindings source\u0004Pattern Overrides":["Model de\u011fi\u015fiklikleri"],"Template preview":["\u015eablon \u00f6n izlemesi"],"Use default template":["Varsay\u0131lan \u015fablonu kullan"],"Choose a template":["Bir \u015fablon se\u00e7in"],"Swap template":["\u015eablon de\u011fi\u015ftir"],"Show block breadcrumbs":["Blok sayfa yollar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Editing template part: %s":["D\u00fczenlenen \u015fablon par\u00e7as\u0131: %s"],"Editing navigation menu: %s":["D\u00fczenlenen gezinme men\u00fcs\u00fc: %s"],"Editing pattern: %s":["D\u00fczenlenen model: %s"],"Post overview\u0004Outline":["Anahat"],"Post overview\u0004List View":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink"],"Sync status":["E\u015fitleme durumu"],"External media":["D\u0131\u015f ortam"],"Select image block.":["G\u00f6rsel blo\u011funu se\u00e7in."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt"],"Allow comments on new posts":["Yeni yaz\u0131lara yorum yap\u0131labilsin"],"Maximum posts per page":["Bir sayfadaki en fazla yaz\u0131 say\u0131s\u0131"],"Document not found":["Belge bulunamad\u0131"],"Edit your template to edit this block.":["Bu blo\u011fu d\u00fczenlemek i\u00e7in \u015fablonunuzu d\u00fczenleyin."],"Change publish date":["Yay\u0131n tarihini de\u011fi\u015ftir"],"Parent":["\u00dcst \u00f6ge"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":["<a %1$s>\u00c7al\u0131\u015fma<\/a>\/ %2$s"],"Search Openverse":["A\u00e7\u0131k evrende ara"],"Openverse":["A\u00e7\u0131k evren"],"Search audio":["Sesleri ara"],"Search videos":["Videolar\u0131 ara"],"Search images":["G\u00f6rselleri ara"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>%2$s<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\"%1$s\" - %2$s\/ %3$s"],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":["Belgenizin yap\u0131s\u0131nda gezinin ve bo\u015f veya yanl\u0131\u015f ba\u015fl\u0131k d\u00fczeyleri gibi sorunlar\u0131 ele al\u0131n."],"Time to read:":["Okuma s\u00fcresi:"],"Words:":["S\u00f6zc\u00fck:"],"Characters:":["Karakter:"],"Document Overview":["Belge \u00f6zeti"],"Distraction free":["Odaklanma modu"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Yazmaya odaklanmak i\u00e7in ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funu ve di\u011fer bile\u015fenleri gizleyerek dikkat da\u011f\u0131t\u0131c\u0131 g\u00f6rsel unsurlar\u0131 azalt\u0131n."],"Time to read":["Okuma s\u00fcresi"],"<span>%d<\/span> minute":["<span>%d<\/span> dakika","<span>%d<\/span> dakika"],"<span>< 1<\/span> minute":["<span>< 1<\/span> dakika"],"Learn more.":["Ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi al\u0131n."],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":["j F H:i"],"Tomorrow at %s":["Yar\u0131n %s"],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":["H:i"],"Today at %s":["Bug\u00fcn %s"],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":["j F Y H:i"],"Control how this post is viewed.":["Bu yaz\u0131n\u0131n nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi\u011fini kontrol edin."],"Only those with the password can view this post.":["Bu yaz\u0131y\u0131 yaln\u0131zca parolay\u0131 bilen ki\u015filer g\u00f6rebilir."],"Apply suggested format: %s":["\u00d6nerilen bi\u00e7imi uygula: %s"],"View site":["Siteyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Change URL: %s":["Adresi de\u011fi\u015ftir: %s"],"Default template":["Varsay\u0131lan \u015fablon"],"Edit template":["\u015eablonu d\u00fczenle"],"Add template":["\u015eablon ekle"],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":["\u015eablonlar, sitenizi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerken i\u00e7eri\u011fin nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenece\u011fini belirler."],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["\u015eablonu a\u00e7\u0131klay\u0131n. \u00d6rne\u011fin \"Kenar \u00e7ubukla yay\u0131nla\". Bir \u00f6zel \u015fablon, herhangi bir yaz\u0131ya ya da sayfaya el ile uygulanabilir."],"Change date: %s":["Tarihi de\u011fi\u015ftir: %s"],"Always open list view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc her zaman a\u00e7"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Varsay\u0131lan olarak blok listesi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc kenar \u00e7ubu\u011funu a\u00e7ar."],"View options":["Se\u00e7enekleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["Kategoriler ilgili yaz\u0131lar\u0131n kolayca grupland\u0131r\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flar ve okuyuculara bir yaz\u0131n\u0131n neyle ilgili oldu\u011fu hakk\u0131nda h\u0131zl\u0131ca bir fikir verir."],"Assign a category":["Kategori ata"],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Devral\u0131rsan\u0131z, yaz\u0131n\u0131n d\u00fczenleme denetimi di\u011fer kullan\u0131c\u0131dan al\u0131n\u0131r, ancak yapt\u0131\u011f\u0131 de\u011fi\u015fiklikler kaydedilir."],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["\u015eu anda <strong>%s<\/strong> bu yaz\u0131 \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor (<PreviewLink \/>). Yani yaz\u0131y\u0131 devralmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z s\u00fcrece de\u011fi\u015fiklik yapamazs\u0131n\u0131z."],"preview":["\u00f6n izleme"],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["<strong>%s<\/strong> bu yaz\u0131n\u0131n d\u00fczenlemesini devrald\u0131 (<PreviewLink \/>). Endi\u015felenmeyin, \u015fimdiye kadar yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikler kaydedildi."],"Exit editor":["D\u00fczenleyiciden \u00e7\u0131k"],"These changes will affect your whole site.":["Bu de\u011fi\u015fiklikler t\u00fcm sitenizi etkileyecek."],"View Preview":["\u00d6n izlemeyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Draft saved.":["Taslak kaydedildi."],"Show button text labels":["D\u00fc\u011fme metin etiketlerini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"The posts page template cannot be changed.":["Yaz\u0131lar sayfa \u015fablonu de\u011fi\u015ftirilemez."],"Close block inserter":["Blok yerle\u015ftiriciyi kapat"],"Icon":["Simge"],"Site updated.":["Site g\u00fcncellendi."],"Saving failed.":["Kaydedilemedi."],"This change will affect pages and posts that use this template.":["Bu de\u011fi\u015fiklik, bu \u015fablonu kullanan sayfa ve yaz\u0131lar\u0131 etkileyecek."],"This change will affect your whole site.":["Bu de\u011fi\u015fiklik t\u00fcm sitenizi etkileyecek."],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Ekleyicide olmas\u0131n\u0131 istemedi\u011finiz bloklar\u0131 kapat\u0131n. Her zaman yeniden a\u00e7abilirsiniz."],"%d block is hidden.":["%d blok gizli.","%d blok gizli."],"Template Parts":["\u015eablon par\u00e7alar\u0131"],"Select the items you want to save.":["Kaydetmek istedi\u011finiz \u00f6geleri se\u00e7in."],"Page on front":["\u00d6ndeki sayfa"],"Show on front":["\u00d6nde g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Create custom template":["\u00d6zel \u015fablon olu\u015ftur"],"Custom Template":["\u00d6zel \u015eablon"],"Template options":["\u015eablon se\u00e7enekleri"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Blok ekleyiciyi a\u00e7\/kapat"],"Custom template created. You're in template mode now.":["\u00d6zel tema olu\u015fturuldu. \u015eu anda tema kipindesiniz."],"Templates":["\u015eablonlar"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["\u015eablon d\u00fczenleme. Burada yap\u0131lan de\u011fi\u015fiklikler, \u015fablonu kullanan t\u00fcm yaz\u0131 ve sayfalar\u0131 etkiler."],"Editing template: %s":["D\u00fczenlenen \u015fablon: %s"],"Highlights the current block and fades other content.":["Ge\u00e7erli blo\u011fu vurgular ve di\u011fer i\u00e7eri\u011fi solukla\u015ft\u0131r\u0131r."],"Appearance":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Show most used blocks":["En \u00e7ok kullan\u0131lan bloklar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Open the block list view.":["Blok listesi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131n."],"Characters":["Karakter"],"Preview in new tab":["Yeni sekmede \u00f6n izle"],"Contain text cursor inside block":["Blo\u011fun i\u00e7inde metin imleci bulunsun"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Tablet"],"Desktop":["Masa\u00fcst\u00fc"],"Save draft":["Tasla\u011f\u0131 kaydet"],"Are you ready to save?":["Kaydetmeye haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Template Part":["\u015eablon par\u00e7as\u0131"],"Password protected":["Parola korumal\u0131"],"View post":["Yaz\u0131y\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Page attributes":["Sayfa \u00f6znitelikleri"],"Slug":["K\u0131saltma"],"Update\u2026":["G\u00fcncelle\u2026"],"Submit for Review\u2026":["\u0130ncelenmek \u00fczere g\u00f6nder\u2026"],"Pending review":["\u0130ncelenmeyi bekliyor"],"Restore the backup":["Yedekten geri y\u00fckle"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["Bu yaz\u0131n\u0131n taray\u0131c\u0131n\u0131zdaki yede\u011fi a\u015fa\u011f\u0131daki s\u00fcr\u00fcmden farkl\u0131."],"Details":["Ayr\u0131nt\u0131lar"],"The last part of the URL.":["Adresin son b\u00f6l\u00fcm\u00fc."],"Search Terms":["Arama terimleri"],"Stick to the top of the blog":["Blogun en \u00fcst\u00fcne sabitle"],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["Ge\u00e7erli g\u00f6rselin alternatif metni yok. Dosya ad\u0131: %s"],"Top toolbar":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu"],"Permalink":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131"],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6rseli d\u00fczenlemek i\u00e7in ortam y\u00fckleme izninizin olmas\u0131 gerekir."],"Start writing with text or HTML":["Metin ya da HTML ile yazmaya ba\u015flay\u0131n"],"Type text or HTML":["Metin ya da HTML yaz\u0131n"],"Create":["Olu\u015ftur"],"Document settings":["Belge ayarlar\u0131"],"Visibility":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"Discussion":["Tart\u0131\u015fma"],"Redo your last undo.":["Son geri ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u015feyi yeniden yap\u0131n."],"Undo your last changes.":["Son de\u011fi\u015fikliklerinizi geri al\u0131n."],"Save your changes.":["De\u011fi\u015fikliklerinizi kaydedin."],"Spotlight mode":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu"],"Document tools":["Belge ara\u00e7lar\u0131"],"Trashing failed":["\u00c7\u00f6pe at\u0131lamad\u0131"],"Updating failed.":["G\u00fcncellenemedi."],"Scheduling failed.":["Zamanlanamad\u0131."],"Publishing failed.":["Yay\u0131nlanamad\u0131."],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Kaydedilmemi\u015f de\u011fi\u015fiklikleriniz var. \u0130lerlerseniz bunlar kaybolacak."],"Reset the template":["\u015eablonu s\u0131f\u0131rla"],"Keep it as is":["Oldu\u011fu gibi b\u0131rak"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["Yaz\u0131n\u0131z\u0131n i\u00e7eri\u011fi, yaz\u0131 t\u00fcr\u00fcne atanm\u0131\u015f \u015fablon ile e\u015fle\u015fmiyor."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["\u015eablonu s\u0131f\u0131rlamak i\u00e7erik kayb\u0131na yol a\u00e7abilir. \u0130lerlemek istedi\u011finize emin misiniz?"],"Document Outline":["Belge yap\u0131s\u0131"],"Paragraphs":["Paragraflar"],"Headings":["Ba\u015fl\u0131klar"],"Document Statistics":["Belge istatistikleri"],"View the autosave":["Otomatik kayd\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Bu yaz\u0131n\u0131n, a\u015fa\u011f\u0131daki s\u00fcr\u00fcmden daha yeni bir otomatik kaydedilmi\u015f s\u00fcr\u00fcm\u00fc var."],"Only visible to site admins and editors.":["Yaln\u0131zca site y\u00f6neticileri ve edit\u00f6rleri taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclebilir."],"Visible to everyone.":["Herkese a\u00e7\u0131k."],"Use a secure password":["G\u00fcvenli bir parola kullan\u0131n"],"Create password":["Parola olu\u015ftur"],"Would you like to privately publish this post now?":["Bu yaz\u0131y\u0131 \u015fimdi \u00f6zel olarak yay\u0131nlamak ister misiniz?"],"Move to trash":["\u00c7\u00f6pe at"],"Add title":["Ba\u015fl\u0131k ekle"],"Terms":["Kurallar"],"Parent Term":["\u00dcst terim"],"Add new term":["Yeni terim ekle"],"Add new category":["Yeni kategori ekle"],"term\u0004Remove %s":["%s terimini kald\u0131r"],"term\u0004%s removed":["%s kald\u0131r\u0131ld\u0131"],"term\u0004%s added":["%s eklendi"],"Term":["Terim"],"Tag":["Etiket"],"Add new Term":["Yeni terim ekle"],"Switch to draft":["Tasla\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Bu yaz\u0131n\u0131n zamanlamas\u0131n\u0131 kald\u0131rmak istedi\u011finize emin misiniz?"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Bu yaz\u0131y\u0131 yay\u0131ndan kald\u0131rmak istedi\u011finize emin misiniz?"],"Immediately":["Hemen"],"Saving":["Kaydediliyor"],"Autosaving":["Otomatik kay\u0131t"],"Publish:":["Yay\u0131nla:"],"Visibility:":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck:"],"Double-check your settings before publishing.":["Yay\u0131nlamadan \u00f6nce ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 bir kere daha kontrol edin."],"Are you ready to publish?":["Yay\u0131nlamaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Your work will be published at the specified date and time.":["\u00c7al\u0131\u015fman\u0131z belirtilen tarih ve saatte yay\u0131nlan\u0131r."],"Are you ready to schedule?":["Zamanlamaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n?"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Haz\u0131r oldu\u011funuzda, \u00e7al\u0131\u015fman\u0131z\u0131 incelenmek \u00fczere g\u00f6nderin. Bir edit\u00f6r sizin i\u00e7in onaylayabilir."],"Are you ready to submit for review?":["\u0130ncelenmek \u00fczere g\u00f6ndermeye haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Copied!":["Kopyaland\u0131!"],"%s address":["%s adres"],"What\u2019s next?":["S\u0131radaki ne?"],"is now live.":["\u015fimdi yay\u0131nda."],"is now scheduled. It will go live on":["\u015fimdi planland\u0131. Bu tarihte yay\u0131nlanacak"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Etiketler, kullan\u0131c\u0131lar ve arama motorlar\u0131n\u0131n sitenizde gezinmesine ve i\u00e7eri\u011finizi bulmas\u0131na yard\u0131m eder. Yaz\u0131n\u0131z\u0131 tan\u0131mlamak i\u00e7in birka\u00e7 anahtar s\u00f6zc\u00fck ekleyin."],"Add tags":["Etiket ekle"],"Apply the \"%1$s\" format.":["\"%1$s\" bi\u00e7imini uygula."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Teman\u0131z, g\u00f6rseller veya videolar gibi farkl\u0131 i\u00e7erik t\u00fcrlerini vurgulamak i\u00e7in yaz\u0131 bi\u00e7imlerini kullan\u0131yor. Bu \u00f6zel bi\u00e7imlendirmeyi g\u00f6rmek i\u00e7in bir yaz\u0131 bi\u00e7imi uygulay\u0131n."],"Use a post format":["Bir yaz\u0131 bi\u00e7imi kullan"],"Always show pre-publish checks.":["Yay\u0131nlama \u00f6ncesi kontrol listesini her zaman g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Close panel":["Panoyu kapat"],"Submit for Review":["\u0130nceleme i\u00e7in g\u00f6nder"],"Scheduling\u2026":["Zamanlan\u0131yor\u2026"],"Updating\u2026":["G\u00fcncelleniyor\u2026"],"Publishing\u2026":["Yay\u0131nlan\u0131yor\u2026"],"imperative verb\u0004Preview":["\u00d6n izleme"],"Generating preview\u2026":["\u00d6n izleme olu\u015fturuluyor\u2026"],"Allow pingbacks & trackbacks":["Geri ba\u011flant\u0131lar ve geri izlemeler yap\u0131labilsin"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["\u015eu anda bu yaz\u0131 \u00fczerinde ba\u015fka bir kullan\u0131c\u0131 \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor (<PreviewLink \/>). Yani yaz\u0131y\u0131 devralmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z s\u00fcrece de\u011fi\u015fiklik yapamazs\u0131n\u0131z."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Ba\u015fka bir kullan\u0131c\u0131 bu yaz\u0131y\u0131 d\u00fczenlemek \u00fczere devrald\u0131 (<PreviewLink \/>). Endi\u015felenmeyin, \u015fu ana kadar yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikler kaydedildi."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited":["Bu yaz\u0131 \u015fu anda d\u00fczenleniyor."],"Someone else has taken over this post":["Ba\u015fka birisi bu yaz\u0131y\u0131 devrald\u0131."],"Post Format":["Yaz\u0131 bi\u00e7imi"],"Chat":["Sohbet"],"Standard":["Standart"],"Aside":["Ayr\u0131"],"Edit or replace the image":["G\u00f6rseli d\u00fczenle ya da g\u00fcncelle"],"Learn more about manual excerpts":["El ile al\u0131nt\u0131lar hakk\u0131nda ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi al\u0131n"],"Write an excerpt (optional)":["\u00d6zet yaz\u0131n (iste\u011fe ba\u011fl\u0131)"],"Allow comments":["Yorumlara izin ver"],"no title":["ba\u015fl\u0131ks\u0131z"],"Order":["S\u0131ralama"],"Available block types":["Kullan\u0131labilecek blok t\u00fcrleri"],"Search for a block":["Blok ara"],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"The editor has encountered an unexpected error.":["D\u00fczenleyici beklenmeyen bir sorunla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131."],"Copy Error":["Sorunu kopyala"],"Copy Post Text":["Yaz\u0131 metnini kopyala"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(Birden fazla H1 ba\u015fl\u0131k kod imi \u00f6nerilmez)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Teman\u0131z yaz\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in zaten H1 kod imini kullan\u0131yor)"],"(Incorrect heading level)":["(ba\u015fl\u0131k d\u00fczeyi yanl\u0131\u015f)"],"(Empty heading)":["(Bo\u015f ba\u015fl\u0131k)"],"Category":["Kategori"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"No blocks found.":["Blok bulunamad\u0131."],"Blocks":["Bloklar"],"Take over":["Devral"],"Go back":["Geri d\u00f6n"],"Gallery":["Galeri"],"Schedule\u2026":["Zamanla\u2026"],"Current image: %s":["Ge\u00e7erli g\u00f6rsel: %s"],"(Untitled)":["(Ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Logo":["Logo"],"Site Icon":["Site simgesi"],"Back":["Geri"],"Replace":["De\u011fi\u015ftir"],"Status":["Durum"],"Set featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6rsel olarak ayarla"],"Video":["Video"],"Videos":["Videolar"],"Audio":["Ses dosyas\u0131"],"Saved":["Kaydedildi"],"Remove":["Kald\u0131r"],"Upload":["Y\u00fckle"],"Featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6rsel"],"Template":["\u015eablon"],"Tagline":["Slogan"],"Navigation":["Gezinme"],"Link":["Ba\u011flant\u0131"],"Words":["S\u00f6zc\u00fck say\u0131s\u0131"],"Parent Category":["\u00dcst kategori"],"Image":["G\u00f6rsel"],"You do not have permission to create Pages.":["Sayfa olu\u015fturma izniniz yok."],"Quote":["Al\u0131nt\u0131la"],"General":["Genel"],"Copy":["Kopyala"],"Suggestion:":["\u00d6neri:"],"Untitled":["Ba\u015fl\u0131ks\u0131z"],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Close":["Kapat"],"Images":["G\u00f6rseller"],"Add":["Ekle"],"Add new tag":["Yeni etiket ekle"],"Update":["G\u00fcncelle"],"Schedule":["Zamanla"],"Public":["Herkese a\u00e7\u0131k"],"Private":["\u00d6zel"],"Save as pending":["Bekliyor olarak kaydet"],"Redo":["\u0130leri al"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Name":["Ad"],"Save":["Kaydet"],"Excerpt":["\u00d6zet"],"Publish":["Yay\u0131nla"],"Undo":["Geri al"],"View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"URL":["Adres"],"Author":["Yazar"],"Title":["Ba\u015fl\u0131k"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/editor.js"}}