{"translation-revision-date":"2024-04-12 07:52:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"December":["Aral\u0131k"],"November":["Kas\u0131m"],"October":["Ekim"],"September":["Eyl\u00fcl"],"August":["A\u011fustos"],"July":["Temmuz"],"June":["Haziran"],"May":["May\u0131s"],"April":["Nisan"],"March":["Mart"],"February":["\u015eubat"],"January":["Ocak"],"authors\u0004All":["T\u00fcm\u00fc"],"categories\u0004All":["T\u00fcm\u00fc"],"Edit: %s":["D\u00fczenle: %s"],"Left and right sides":["Sol ve sa\u011f kenarlar"],"Top and bottom sides":["\u00dcst ve alt kenarlar"],"Right side":["Sa\u011f kenar"],"Left side":["Sol kenar"],"Bottom side":["Alt kenar"],"Top side":["\u00dcst kenar"],"Large viewport largest dimension (lvmax)":["Geni\u015f bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131n\u0131n en b\u00fcy\u00fck boyutu (lvmax)"],"Small viewport largest dimension (svmax)":["Dar bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131n\u0131n en b\u00fcy\u00fck boyutu (svmax)"],"Dynamic viewport largest dimension (dvmax)":["De\u011fi\u015fken bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131n\u0131n en b\u00fcy\u00fck boyutu (dvmax)"],"Dynamic viewport smallest dimension (dvmin)":["De\u011fi\u015fken bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131n\u0131n en k\u00fc\u00e7\u00fck boyutu (dvmin)"],"Dynamic viewport width or height (dvb)":["De\u011fi\u015fken bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131n\u0131n geni\u015fli\u011fi ya da y\u00fcksekli\u011fi (dvb)"],"Dynamic viewport width or height (dvi)":["De\u011fi\u015fken bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131n\u0131n geni\u015fli\u011fi ya da y\u00fcksekli\u011fi (dvi)"],"Dynamic viewport height (dvh)":["De\u011fi\u015fken bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131n\u0131n y\u00fcksekli\u011fi (dvh)"],"Dynamic viewport width (dvw)":["De\u011fi\u015fken bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131n\u0131n geni\u015fli\u011fi (dvw)"],"Large viewport smallest dimension (lvmin)":["Geni\u015f bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131n\u0131n en k\u00fc\u00e7\u00fck boyutu (lvmin)"],"Large viewport width or height (lvb)":["Geni\u015f bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131n\u0131n geni\u015fli\u011fi ya da y\u00fcksekli\u011fi (lvb)"],"Large viewport width or height (lvi)":["Geni\u015f bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131n\u0131n geni\u015fli\u011fi ya da y\u00fcksekli\u011fi (lvi)"],"Large viewport height (lvh)":["Geni\u015f bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131n\u0131n y\u00fcksekli\u011fi (lvh)"],"Large viewport width (lvw)":["Geni\u015f bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131n\u0131n geni\u015fli\u011fi (lvw)"],"Small viewport smallest dimension (svmin)":["Dar bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131n\u0131n en k\u00fc\u00e7\u00fck boyutu (svmin)"],"Small viewport width or height (svb)":["Dar bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131n\u0131n geni\u015fli\u011fi ya da y\u00fcksekli\u011fi (svb)"],"Viewport smallest size in the block direction (svb)":["Blok do\u011frultusunda bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131n\u0131n en k\u00fc\u00e7\u00fck boyutu (svb)"],"Small viewport width or height (svi)":["Dar bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131n\u0131n geni\u015fli\u011fi ya da y\u00fcksekli\u011fi (svi)"],"Viewport smallest size in the inline direction (svi)":["Sat\u0131 i\u00e7i do\u011frultusunda bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131n\u0131n en k\u00fc\u00e7\u00fck boyutu (svi)"],"Small viewport height (svh)":["Dar bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131n\u0131n y\u00fcksekli\u011fi (svh)"],"Small viewport width (svw)":["Dar bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131n\u0131n geni\u015fli\u011fi (svw)"],"No color selected":["Herhangi bir renk se\u00e7ilmemi\u015f"],"Notice":["Bildirim"],"Error notice":["Hata bildirimi"],"Information notice":["Bilgi bildirimi"],"Warning notice":["Uyar\u0131 bildirimi"],"Focal point top position":["Odak noktas\u0131 \u00fcst konumu"],"Focal point left position":["Odak noktas\u0131 sol konumu"],"Scrollable section":["Kayd\u0131r\u0131labilir b\u00f6l\u00fcm"],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":["\u0130lk %d sonu\u00e7 y\u00fcklendi. Bulunan t\u00fcm sonu\u00e7lar\u0131 s\u00fczmek i\u00e7in yaz\u0131n. Gezinmek i\u00e7in yukar\u0131 ve a\u015fa\u011f\u0131 ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n.","\u0130lk %d sonu\u00e7 y\u00fcklendi. Bulunan t\u00fcm sonu\u00e7lar\u0131 s\u00fczmek i\u00e7in yaz\u0131n. Gezinmek i\u00e7in yukar\u0131 ve a\u015fa\u011f\u0131 ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Extra Extra Large":["\u00c7ok \u00e7ok b\u00fcy\u00fck"],"Show details":["Ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Decrement":["Azaltma"],"Increment":["Artt\u0131rma"],"All options reset":["T\u00fcm se\u00e7enekler s\u0131f\u0131rland\u0131"],"All options are currently hidden":["T\u00fcm se\u00e7enekler \u015fu anda gizli"],"%s is now visible":["%s art\u0131k g\u00f6r\u00fcn\u00fcr"],"%s hidden and reset to default":["%s gizlendi ve varsay\u0131lana s\u0131f\u0131rland\u0131"],"%s reset to default":["%s varsay\u0131lana s\u0131f\u0131rland\u0131"],"XXL":["XXL"],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Unset":["Ayar\u0131 kald\u0131r"],"%1$s. Selected":["%1$s. Se\u00e7ilmi\u015f"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Se\u00e7ilmi\u015f. %2$d etkinlik var","%1$s. Se\u00e7ilmi\u015f. %2$d etkinlik var"],"View next month":["Gelecek ay\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"View previous month":["\u00d6nceki ay\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Border color and style picker":["Kenarl\u0131k rengi ve stili se\u00e7ici"],"Loading \u2026":["Y\u00fckleniyor \u2026"],"All sides":["T\u00fcm kenarlar"],"Bottom border":["Alt kenarl\u0131k"],"Right border":["Sa\u011f kenarl\u0131k"],"Left border":["Sol kenarl\u0131k"],"Top border":["\u00dcst kenarl\u0131k"],"Close border color":["Kenarl\u0131k rengini kapat"],"Border color picker.":["Kenarl\u0131k rengi se\u00e7ici."],"Border color and style picker.":["Kenarl\u0131k rengi ve stili se\u00e7ici."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["\u00d6zel renk se\u00e7ici. \u015eu anda se\u00e7ilmi\u015f renge \"%1$s\" denir ve \"%2$s\" de\u011ferini kullan\u0131r."],"Link sides":["Kenarlar\u0131 ba\u011fla"],"Unlink sides":["Kenar ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131 \u00e7\u00f6z"],"Reset all":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc s\u0131f\u0131rla"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["%s se\u00e7enekleri"],"Show %s":["%s g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Hide and reset %s":["%s gizle ve s\u0131f\u0131rla"],"Reset %s":["%s s\u0131f\u0131rla"],"Search %s":["Ara %s"],"Set custom size":["\u00d6zel boyut ayarla"],"Use size preset":["Haz\u0131r ayar boyutlar\u0131n\u0131 kullan"],"Currently selected font size: %s":["\u015eu anda se\u00e7ilmi\u015f yaz\u0131 boyutu: %s"],"Highlights":["Vurgulamalar"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["\u00c7ok b\u00fcy\u00fck"],"Size of a UI element\u0004Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Orta"],"Size of a UI element\u0004Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"Size of a UI element\u0004None":["Hi\u00e7biri"],"Currently selected: %s":["\u015eu anda se\u00e7ilmi\u015f: %s"],"No selection":["Se\u00e7im yok"],"Reset colors":["Renkleri s\u0131f\u0131rla"],"Reset gradient":["Degradeyi s\u0131f\u0131rla"],"Remove all colors":["T\u00fcm renkleri kald\u0131r"],"Remove all gradients":["T\u00fcm degradeleri kald\u0131r"],"Color options":["Renk se\u00e7enekleri"],"Gradient options":["Degrade se\u00e7enekleri"],"Add color":["Renk ekle"],"Add gradient":["Degrade ekle"],"Gradient name":["De\u011fi\u015fim ad\u0131"],"Color %s":["Renk %s"],"Color format":["Renk bi\u00e7imi"],"Hex color":["Hex rengi"],"Invalid item":["\u00d6ge ge\u00e7ersiz"],"Shadows":["G\u00f6lgeler"],"Duotone: %s":["\u0130ki ton: %s"],"Duotone code: %s":["\u0130ki ton kodu: %s"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. %2$d etkinlik var","%1$s. %2$d etkinlik var"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Points (pt)":["Punto (pt)"],"Picas (pc)":["Pika (pc)"],"Inches (in)":["\u0130n\u00e7 (in)"],"Millimeters (mm)":["Milimetre (mm)"],"Centimeters (cm)":["Santimetre (cm)"],"x-height of the font (ex)":["yaz\u0131n\u0131n x y\u00fcksekli\u011fi (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["S\u0131f\u0131r (0) karakterin (ch) geni\u015fli\u011fi"],"Viewport largest dimension (vmax)":["En b\u00fcy\u00fck bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131 boyutu (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["En k\u00fc\u00e7\u00fck bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131 boyutu (vmin)"],"Percent (%)":["Y\u00fczde (%)"],"Border width":["Kenarl\u0131k geni\u015fli\u011fi"],"Dotted":["Noktal\u0131"],"Dashed":["\u00c7izgili"],"Viewport height (vh)":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fc alan\u0131 y\u00fcksekli\u011fi (vh)"],"Viewport width (vw)":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fc alan\u0131 geni\u015fli\u011fi (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Ana yaz\u0131 tipi boyutuna g\u00f6re (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Bir \u00f6nceki yaz\u0131 tipi boyutuna g\u00f6re (em)"],"Pixels (px)":["Piksel (px)"],"Percentage (%)":["Y\u00fczde (%)"],"Close search":["Aramay\u0131 kapat"],"Search in %s":["%s i\u00e7inde ara"],"Select unit":["Birim se\u00e7in"],"Radial":["Radyal"],"Linear":["Do\u011frusal"],"Media preview":["Ortam \u00f6n izleme"],"Coordinated Universal Time":["E\u015fg\u00fcd\u00fcml\u00fc Evrensel Zaman"],"Remove color":["Rengi kald\u0131r"],"Color name":["Renk ad\u0131"],"Reset search":["Aramay\u0131 s\u0131f\u0131rla"],"Box Control":["Kutu kontrol\u00fc"],"Alignment Matrix Control":["Hizalama matrisi kontrol\u00fc"],"Bottom Center":["Alt orta"],"Center Right":["Orta sa\u011f"],"Center Left":["Orta sol"],"Top Center":["\u00dcst orta"],"Solid":["D\u00fcz"],"Finish":["Bitir"],"Page %1$d of %2$d":["Sayfa %1$d \/ %2$d"],"Guide controls":["Rehber kontrolleri"],"Gradient: %s":["De\u011fi\u015fim: %s"],"Gradient code: %s":["De\u011fi\u015fim kodu: %s"],"Remove Control Point":["Kontrol noktas\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Gradyan konumunu de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in sol veya sa\u011f ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n ya da fareyle s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rak\u0131n. Rengi de\u011fi\u015ftirmek ya da kontrol noktas\u0131n\u0131 kald\u0131rmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeye bas\u0131n."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["%2$s renk koduyla %% %1$s konumundaki de\u011fi\u015fim kontrol noktas\u0131."],"Extra Large":["\u00c7ok b\u00fcy\u00fck"],"Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"Angle":["A\u00e7\u0131"],"Separate with commas or the Enter key.":["Virg\u00fcl ya da Enter tu\u015fuyla ay\u0131r\u0131n."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Virg\u00fcl, bo\u015fluk ya da Enter tu\u015fuyla ay\u0131r\u0131n."],"Copied!":["Kopyaland\u0131!"],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"Number of items":["\u00d6ge say\u0131s\u0131"],"Category":["Kategori"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["Eskiden yeniye"],"Newest to oldest":["Yeniden eskiye"],"Order by":["S\u0131rala"],"Dismiss this notice":["Uyar\u0131y\u0131 yok say"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s \/ %3$s)"],"Remove item":["\u00d6geyi kald\u0131r"],"Item removed.":["\u00d6ge kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"Item added.":["\u00d6ge eklendi."],"Add item":["\u00dcr\u00fcn ekle"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Minutes":["Dakika"],"Color: %s":["Renk: %s"],"Color code: %s":["Renk kodu: %s"],"Custom color picker.":["\u00d6zel renk se\u00e7ici."],"No results.":["Sonu\u00e7 yok."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d sonu\u00e7 bulundu. Gezinmek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n.","%d sonu\u00e7 bulundu. Gezinmek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Time":["Zaman"],"Day":["G\u00fcn"],"Month":["Ay"],"Date":["Tarih"],"Hours":["Saatler"],"Item selected.":["\u00d6ge se\u00e7ildi."],"Previous":["\u00d6nceki"],"Border color":["\u00c7er\u00e7eve rengi"],"Year":["Y\u0131l"],"Custom Size":["\u00d6zel boyut"],"Back":["Geri"],"Style":["Stil"],"Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Drop files to upload":["Y\u00fcklemek i\u00e7in dosyalar\u0131 s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rak\u0131n"],"Clear":["Temizle"],"Mixed":["Kar\u0131\u015f\u0131k"],"Custom":["\u00d6zel"],"Next":["Sonraki"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"Bottom Right":["Sa\u011f alt"],"Bottom Left":["Sol alt"],"Top Right":["Sa\u011f \u00fcst"],"Top Left":["Sol \u00fcst"],"Type":["T\u00fcr"],"Top":["\u00dcst"],"Copy":["Kopyala"],"Font size":["Yaz\u0131 boyutu"],"Calendar":["Takvim"],"No results found.":["Herhangi bir sonu\u00e7 bulunamad\u0131."],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Close":["Kapat"],"Search":["Ara"],"OK":["Tamam"],"Size":["Boyut"],"Medium":["Orta"],"Center":["Merkez"],"Left":["Sol"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Done":["Bitti"],"Categories":["Kategoriler"],"Author":["Yazar"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}