{"translation-revision-date":"2024-04-12 07:52:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Could not set that as the thumbnail image. Try a different attachment.":["Bu dosya k\u00fc\u00e7\u00fck g\u00f6rsel olarak ayarlanamad\u0131. Ba\u015fka bir ek dosya deneyin."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/media-editor.js"}}